Trump Trump救港大行動

中國同聯合國提議收返香港同澳門個理由係
話自己取代左中華民國政府，而中華民國政府取代左清朝，所以佢地有呢兩個殖民地領土權利

而家美國正正有住個一萬億美金清朝debt係到，
中國還唔還錢都會令經濟仆街，呢鋪佢地可以點拆而唔會失去左claim自己係清朝政府之後而帶比佢地個利益

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

［831係開始］叫人end game就係中共鬼！！記住梁天琦既提醒：懇請你們不要被仇恨支配自己

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

中共應對手法一定係輸打贏要